一句講哂，好青年貼地，01哲學太高深

好青年雖然唔深，但勝在貼地，有啲文我讀哲學睇都過癮

01哲學離曬地，近排篇篇都深，讀哲學都頂唔順

佢地有冇邊篇你鍾意又寫得好、清晰既攞出黎傾下